一句講晒，珀麗灣班業主貪得無厭，輸打贏要，長期以黎都係成班刁民

明明多人搭巴士
極少人搭船
咁咪多d 巴士少d 船
又唔係 cut 晒
但係唔俾

明明自己個單位升咁多
再加埋通脹
都唔比人地加價
次次都嘈
人地做唔住又話關佢鬼事
要用公帑貼

一句咩最初承諾乜乜物物
傾都唔肯傾
一人讓一步妥協下都唔肯
比我係新紅雞都唔撚制啦
你玩合約
咪玩合約囉
之後又嘈

成班中產業主自私到仆街
死撚晒佢啦

然後最叻就屈人打手五毛

成班生番都唔撚講道理

啱呀呢種思維
所以港鐵咪年年賺錢但又年年照加你價囉

又拉港鐵落水

做咩呀？

珀麗灣業主自己冇晒理據喇咩？

佢既理據係比人秒殺晒

而家只係不斷屈人打手，圍爐打飛機

佢地真係好垃圾

今日比人撚狗咁撚都抵鳩死

好聲好氣都仲有人同情

而家？

一係響馬灣搞焚化爐同堆填區囉

最好起幾座公屋添

佢地肯的話

我又可以撐下佢地呀

有個叫 葉一知 fb撐佢地
佢地又圍爐集結

個篇野內容，條友又係咩都唔x知發生咩事

要返工，想我地支持？不了
層樓升我地又冇份
憑乜要人支持佢地？
幾年前有班人為香港大體利益上街，結果點就眾所周知
香港人就係要樂見人仆街，落井下石
照計應該要支持shk cut尻曬d交通去

仲有海水化淡廠

一次過咁

我支持每五分鐘一班船呀

比條link黎入去屌柒班業主

要求好低，去到cwb mk central tst 就得啦

睇左啦
垃圾到仆街
資訊錯
推論錯
on99

珀麗灣業主都係抵撚死㗎啦！

成日話發展商唔啱，

減班次就一定係唔啱？

問佢哋發展商有冇違反合約或者 承諾 ，

叫啲業主攞証據出嚟佢哋永遠 講唔出 理據，

我自己都住個偏遠地區 同埋 離島 ，
交通班次係疏落架啦！

咁珀麗灣業主會唔會去幫啲離島居民爭取增加班次呀！

葉一知本身都唔係咩好人

原來班自私撚又係想自己有多幾條線方便出入

手機唔識整

搜- 葉一知

狗性難改

中共夠話五十年不變啦, 又唔出去嘈

離地中產

養下狗唔好？

養狗咪養狗囉
隻狗搭乜撚野船？
佢兼職水手呀？

出面班業主打手唔敢入黎覆呀？